{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_087533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "안동 송사동 소태나무"
    },
    "text": "1966年1月13日に宋(ナング)のニガキは、天然記念物に指定されました。この木の面積は2,479平方メートルであり、受領は知られていません。木の高さは20mで根や茎の回りはそれぞれ4.65m、3.1mと2.1mです。このニガキは古木または小喬木でと呼ばれるが、赤みを帯びた茶色の樹皮と黄色のピモクが特徴です。樹皮にはクヮシアラは物質が含まれているので非常に書いた味がするけど、ニガキ味という表現は使った味を意味します。このニガキはギルソン小学校の裏庭に祭られているが、元々はソンファン林の中にあり、村人たちはこれを、陰暦の正月十五夜の枯死を務めながら、神木に信じています。しかし、この木は、表向きには新鮮に見えるが、騙された腐っていて、キツツキが開けた穴が10あまりの見えます。大きなニガキを探すのは容易ではありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニガキはいつ天然記念物に指定されましたか？",
            "answer": "1966年1月13日に指定されました。"
        },
        {
            "question": "このニガキの面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "2,479平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "このニガキの高さは何メートルですか？",
            "answer": "20mです。"
        },
        {
            "question": "このニガキの根や茎の回りの大きさはそれぞれいくつですか？",
            "answer": "根は4.65m、茎は3.1m、2.1mです。"
        },
        {
            "question": "このニガキの特徴的な樹皮の色は何色ですか？",
            "answer": "赤みを帯びた茶色の樹皮と黄色のピモクが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ニガキ味という表現は何の味を意味しますか？",
            "answer": "樹皮に含まれるクヮシアラは物質が非常に苦い味を表します。"
        },
        {
            "question": "このニガキはどこに祭られていますか？",
            "answer": "ギルソン小学校の裏庭に祭られています。"
        },
        {
            "question": "このニガキを神木と信じている村人たちはどのような信仰を持っていますか？",
            "answer": "陰暦の正月十五夜の枯死を務めながら、神木に信じています。"
        },
        {
            "question": "このニガキの状態について知っていることを教えてください。",
            "answer": "表向きには新鮮に見えますが、腐っており、キツツキが開けた穴が10あまり見られます。"
        },
        {
            "question": "このニガキを探すのは容易ですか？",
            "answer": "大きなニガキを探すのは容易ではありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 330
    }
}